呢期3台唔止慢仲開始load空氣

send張笑哈哈公仔
個時鐘都不停轉無剔號
搭車搞到要連巴士wifi
咁我上台黎做咩